冇人忘記上環開槍呀！而問題係黎緊元朗都可能開架！

到時又有新仇，你仲未識將所有嘢加埋，向前望好唔好，形勢每一次都升級緊架，第一穫開槍對眼中槍個教師都仲記得呀！冇忘記呀！但情況越來越嚴重，你仲好似未進化咁，後生仔個EQ練高少少得唔得！

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over